即時 水車錦繡向元朗方向

聽講成條公路去到大欖都塞到仆街

冇撚有錯

佢部車出到去都5-6個鐘後既事